Zadanie 8:
        Stwórz program a w nim klasę "BankAccount".
        konto bankowe powinno mieć metodę dodawania pieniędzy do konta, oraz odejmowania :
        (metoda addMoney która w parametrze przyjmuje ilosc pieniedzy do dodania oraz substractMoney która jako parametrz przyjmuje ilosc pieniedzy do odjecia).
        Dodaj do klasy metodę "printBankAccountStatus" która powinna wypisywać stan konta.